決定今日開始減肥。。。。。

想攬

戒糖啦

頭皮

比上次張相
今日肚腩細咗

肚臍有啲污糟，洗乾淨啲

啫啫好細

決定左幾年。。。

好白滑

你帽咁啦

甩色

啫啫啲肉生左去肚腩度

咁瘦減乜撚

無腹肌